# OldPlayerClear - чистилка старых игроков #

* **Под версию сервера**: >= 1.7.9
* **WG**: >= 6.0.0

**Плагин не поддерживается.**

**Справка доступна из игры**: /opc


```
#!log

[17:38:02 INFO]: ===========================================
[17:38:02 INFO]:  Данный плагин удаляет файлы игроков из:
[17:38:02 INFO]:  - Стандартные
[17:38:02 INFO]:  - Essentials
[17:38:02 INFO]:  - HeroChat
[17:38:02 INFO]:  Чистит базы:
[17:38:02 INFO]:  - WorldGuard (удаляет из региона и удаляет пустые регионы)
[17:38:02 INFO]:  - AuthMe (только БД на текстовом файле)
[17:38:02 INFO]:  Использование:
[17:38:02 INFO]:  /opc [кол-во дней с последнего захода] d e w h a
[17:38:02 INFO]:  d - dat, e - essentials, w - worldguard, h - herochat
[17:38:02 INFO]:  a - authme
[17:38:02 INFO]:  Пример:
[17:38:02 INFO]:  /opc 30 d h
[17:38:02 INFO]:  Можно не указывать параметры, кроме кол-ва дней.
[17:38:02 INFO]:  По окончании чистки в директории с плагинами
[17:38:02 INFO]:  появится файл OldPlayerClear.yml формата:
[17:38:02 INFO]:  ник: [кол-во дней с последнего захода, uuid]
[17:38:02 INFO]: ===========================================
```